【疑團】支共已經全方位插隻手入嚟香港，樣樣都搞勻，點解唯獨唔郁嘉道理家族？

支共全面插手香港各方面
例如：賣好撚貴嘅東江屎水
每日150隻蝗蟲搞殖民
扶翼狗隊做自己爪牙
豢養一堆保皇建制派
培養一批紅色法官
搞鳩四大地產商，重點打擊X哥

全方位搞呢樣，搞個樣
唯獨唔搞鳩嘉道理家族？
嘉道理擁有中電、山頂纜車、半島酒店，
都算富甲一方嘅豪強世家

支共竟然唔搞鳩佢？

支那最怕兩個族群
1. 俄羅斯
2. 猶太
俄羅斯政治上碾壓中共
猶太人有智慧同心水清數口精
你見一帶一路都唔敢搞佢哋
相反歐盟班白豬仲傻豬豬信中共
根本白人好渣 以前只係靠船堅炮利
講腦袋輸猶太人幾班 講政治都唔夠俄佬強勢

然後嘉道理家族係猶太人
咁你明未?

共產黨戰天鬥地，況且而家刁煬帝行戰狼式外交同內政
支共只問立場，不問是非，眼中容不下一粒沙。

我唔撚信支共會對猶太家族嘉道理鬆章

搞鳩一個猶太家族 姐係搞成個以色列
好大鑊架
仲有猶太人掛住搞生意都冇阻住中共佈局
點解要冇嘢搵嘢嚟搞？
係搞都未到猶太人輪次 大把stakeholders要優先搞啦

一直都支持吹奏俄爹來做文宣

嘉道理擁有中電。電力公司喎，咁都無誘因？

吹奏又無咩用
人地最多講句多謝
反而如果煲大支那蝦俄羅斯/猶太人嘅事蹟就正
不過大陸好小心睇俄佬/猶太面色 都幾難捉到痛腳

嘉道理係暗藍

咁大陸未有公司落嚟壟斷供電
都係嗰句 未到搞佢嘅priority嘛

其實你又點知冇搞？

當日班狗亂射tg，人地開放尖沙咀半島酒店俾人入內避難喎。

暗藍？

聽聞只係關唔切門
不過股東大會個主席都算係講人話 無批評示威同年輕人